#
 
บริการ
รถ
สำหรับ
ผู้ใช้
วีล
แชร์
ลอนดอน
Uber
 
#
บริการ
รถ
สำหรับ
ผู้ใช้
วีล
แชร์
ลอนดอน
คัน
บริการ
ใหม่
ชื่อ
บริษัท
บอก
ลงทุน
ล้าน
ปอนด์
ประมาณ
ล้าน
บาท
ใช้เวลา
ดำเนินการ
ผลิต
พัฒนา
เดือน
เป้า
ขยาย
จำนวน
รถ
บริการ
คัน
ภายใน
เดือน
ต่อไป
ตัว
รถ
ติดตั้ง
ลาด
ด้านหลัง
ตัว
รถ
เก็บ
วีล
แชร์
ผู้ใช้
วีล
แชร์
สามารถ
พา
ผู้
เดินทาง
คน
นอกจากนี้
คาดหวัง
เวลา
ลูกค้า
รอ
รถ
ประมาณ
นาที
โซน
นาที
โซน
ที่มา
BBC
Uber
 
UberWav
 
Uber
 

